(無聊廢up) 港女輸蝕不外乎兩樣

因工作關係接觸到好多唔同國家既女仔
有歐洲各國，亞洲有菲日台韓印尼
留意到香港女仔輸蝕既係

1. 待人真誠

真呢樣野可能係東方人(唔想用支那人)劣根性
但我覺得受外國教育既女仔有樣野好
愛恨分明
唔中意你既連同枱食飯都避得就避
中意既就點都會對住你笑笑口

一d初次見面或者大家第一次唔係工作原因一齊食飯
佢地不約而同會主動埋單
睇能力啦，有d提出aa會接受，有d就好強硬點都唔收
香港女仔就...無論第幾次都好
總之有份出錢都覺得男仔姑寒 更加唔好話有女仔主動話要請食飯

中學或者岩岩出黎做野就成日遇到呢d情況
身邊d女仔硬係要扮到好friend咁
事實係背後各懷鬼胎大家都可能好憎對方但又唔會認
試過有d仲會合照完好多張
比較過曬自己最靚，對方最醜樣先放上fb/ig

近幾年成日睇到d大波樣靚lg女神
身邊個好姊妹永遠都係又醜又平

2. 內涵
去到個新地方，無論咩國家
佢地都對你既語言好有興趣
又不停問你文化，政治，普羅大眾
歐美既仲會要你教埋佢點用筷子
香港女仔十之八九隨左新假期同旅遊書外
唔會關心其他野
政治冷感，講野多懶音，冇文化修養
最熟悉既就係IG邊個filter望落會靚d
每日最緊要up d新相同睇下有幾多like又有幾多人睇

最重要係受外國個套既女仔好清楚自己要d咩
有自己思想
唔係人云亦云

你話我崇洋眉外都係咁話
淨係真同內涵我已經覺得係香港唔會再識到理想另一半

btw出得post就預左世界大戰抹黑宇宙了

英國啲鬼成日笑騎騎逼人食屎架喎

on9 1果個唔敢講
但2唔認同 大把鬼妹蠢過隻豬 又無腦

無波

唔認同
工作關係會接觸到外國人 長住係香港既又有 黎working holiday都有
每個問佢地佢地都會話 I love hk
但黎左香港十幾年 可以完全唔識廣東話
完全感話唔到佢有幾愛

無波就中肯喇

不過無論男女
香港人都係崇洋

愛就要識講 咩道理嚟

你係咩人就識返啲咩人
唔好亂恁標籤一個族羣

但都有好多學識講流利廣東話例子喎
同埋有樣野好重要，廣東話太難學係真
連香港人都未講得好

我接觸到既係
因為公司年齡層廣
外國返黎既為左同本地唔識講又上左年紀既同事
佢地會學d簡單基本回話同對答
談不上識講，但呢d動作好窩心

咁你不如反駁點解港女咁多呢d反面例子
愛恨分明真係咁難做到

Emilia同麥明詩呢d有內涵
但我現實真係冇點預過咁聰明既女仔
迷韓既佔左九成囉

迷韓果d特別蠢

我而家講係一句都唔識Wo
你講港女去外國幾日旅行唔學當地文化語言 當係無內涵
有啲外國人黎香港十幾年 一句都唔識講 你覺得邊個過份啲
廣東話爛學極都唔會十幾年都唔識講幾句掛

咁我梗係知有啲人係真係好鐘意香港
識過黎左一年左右就識基本對答 仲係咁叫我教佢廣東話tim

難

仲以為你話 內同外

咁平心而論
唔計波與否，港女個樣講真係亞洲計
其實唔差
同大陸比，贏醒目
同韓國冇錢整容比，贏輪廓

再加一般計皮膚好
但人大左，外表既真係唔太重要

大把鬼妹又八婆又蠢

香港人一定唔算蠢
係太狡猾就真
不分男女都係咁

我唔係淨講鬼妹
點解可以淨係focus係鬼到
我講緊受外國教育個d

就係因為有齊1 2會俾人當你傻仔on9仔咁挽 撚狗咁利用 所以先冇供給 因為市場唔需求
侍人好真會俾人覺得你自大無禮 有內涵D人會覺得你悶毒 唔識mk韓流 太認真唔岩話題

工作場合適當既虛偽係保護自己
咁交朋友又做咩要計咁多
唔中意堆frd入面某個又要扮frd
仲要慶祝生日買禮物食好西自拍po lg
呢d行為我係唔同圈子都好普遍

內涵唔一定淨係書卷氣

每個人既興趣唔應該係因為潮流而決定
而係自己真心中意欣賞

咁多唔"做自己"既藉口
港女真係浪費所有青春去扮女神
但真正既吸引力唔係咁

蠢同內涵好似冇關

港女最仆街係拜金，雖然個個地方都有，但香港一撚定最多，讀完大學之前幾乖既女仔都會變。可能你本身搵緊$18K，識到個男仔搵緊$30K就會飛你，之後再識到個搵$55K又會飛你，永遠唔會知足。
不服來辯。